Example Instructional Prefix: List all [adverse effects, drug] pairs in the TEXT provided below.

TEXT: We report on three observations of parkinsonian patients with levo - dopa - induced diphasic dyskinesias , who received subcutaneous apomorphine to reduce the duration of abnormal movements .
Relations: [["diphasic dyskinesias", "levo - dopa"]]
Explanation: levo-dopa induced diphasic dyskinesias in parkinsonian patients.

TEXT: A girl with cystic fibrosis and cyclic neutropenia developed an erythematous papular eruption without fever or neutrophilia 7 months after commencing therapy with G - CSF .
Relations: [["erythematous papular eruption", "G - CSF"]]
Explanation: G-CSF therapy caused erythematous papular eruption in a girl with cystic fibrosis.

TEXT: Hypersensitivity to carboplatin is a rare but real complication of therapy and should be considered in patients presenting with hyperacute changes on ECG whilst receiving carboplatin therapy .
Relations: [["hyperacute changes on ECG", "carboplatin"], ["Hypersensitivity", "carboplatin"]]
Explanation: Patients who undergo carboplatin therapy are prone to hypersensitivity and hyperacute changes on their ECG.

TEXT: The diagnosis of hypothermia was delayed until it was apparent for several days but resolved with the discontinuation of risperidone and continuation of clozapine .
Relations: [["hypothermia", "risperidone"]]
Explanation: risperidone caused hypothermia since it was resolved with its discontinuation.

TEXT: Eighty - two patients with various malignancies who received imipenem / cilastatin 143 times for neutropenic fever between March 1994 and October 1999 in Department of Pediatric Oncology , Gazi University , were identified .
Relations: [["neutropenic fever", "cilastatin"], ["neutropenic fever", "imipenem"]]
Explanation: Patients who received either cilastatin or imipenem were identified with neutropenic fever.

TEXT: This increase when clozapine was switched to risperidone and vice versa is consistent with our previous report of elevated serum triglyceride levels in clozapine - treated patients .
Relations: [["elevated serum triglyceride levels", "clozapine"]]
Explanation: There was a report of elevated serum triglyceride levels in clozapine-treated patients.

TEXT: The autopsy findings and a detailed medical history supported the conclusion that clozapine - induced hypersensitivity myocarditis was the most likely cause of death .
Relations: [["hypersensitivity myocarditis", "clozapine"]]
Explanation: Both bleomycin and oxygen caused pulmonary damage in the autopsy findings.

TEXT: CD4 T - lymphocyte depletion , myelosuppression , and subsequent severe infections are the major side effects of fludarabine phosphate therapy .
Relations: [["CD4 T - lymphocyte depletion", "fludarabine phosphate"], ["myelosuppression", "fludarabine phosphate"], ["severe infections", "fludarabine phosphate"]]
Explanation: Following major side-effects are known of fludarabine phosphate therapy, CD4 T-lymphocyte depletion, myelosuppression, and severe infections.

TEXT: OBJECTIVE : To describe a case of severe skin necrosis resulting from peripheral intravenous administration of low - dose vasopressin in a patient with catecholamine - resistant septic shock .
Relations: [["skin necrosis", "vasopressin"]]
Explanation: A case of skin necrosis was described after administration of low-dose vasopressin.

TEXT: In vitro inhibition of hematopoiesis in a patient with systemic sclerosis treated with D - penicillamine .
Relations: [["inhibition of hematopoiesis", "D - penicillamine"]]
Explanation: Patient treated with D-penicillamine had in vitro inhibition of hematopoiesis.

TEXT: PURPOSE : We report an unusual paradoxical effect of brimonidine .
Relations: [["paradoxical effect", "brimonidine"]]
Explanation: paradoxical effect of brimonidine was reported.

TEXT: Hepatocellular damage following therapeutic intravenous iron sucrose infusion in a child .
Relations: [["Hepatocellular damage", "iron sucrose"]]
Explanation: Hepatocellular damage occurred in a child after infusion of iron sucrose.

Instructional Prefix: List all [adverse effects, drug] pairs in the TEXT provided below.

TEXT: $TEXT$
Relations: 